hi淡友(1058)

屌 又中

升啦唔該

牛gel
呢轉上硬250

宜家入熊是否不智

lm

未必

不智同弱智

呢家入QQ牛好似唔多著數

我覺得係

利申 坐緊

又執番一日駛費

真熊，先係真英雄致敬，堅守原則

正！

想極熊一轉

巴打你仲沽緊？

係呀，但唔洗擔心，已經拎走本金+5000 profit.
剩低同佢死過

69329神熊

69329 岩你 不斷 0.016 -0.020

佢食開大茶飯
唔同我地小薯

法巴隻熊真係要殺

有波玩啦

殺上去呀
得戚左咁耐

原則係不打靶不收手

子言巴牛左未

屌你老母20手69625 差啲屍骨無存

沒，同我想入個位有啲差距，寧願等位

68090 0.051入 過咗2晚夜 啱啱終於走貨了

幾百蚊咋

老虎哥

收市前可能走1半升太多怕散

勇者

有冇平熊介紹

miki bb12點再扯
我老母都識玩

極熊岩唔岩？

老虎哥會保右你

啱

69329

呢隻mark左 掛左0.01

老虎死咗咁耐大家都仲好掛住佢

睇黎700 今日會上埋418

dji發癲

旺巴仲未平咩你?

hsi就死魚咁

等呀爺食飯會點

隻牛跌就快
升就慢

仲未
咁升法好難平喎
今日唔係好得閒moon 住
所以由得佢算

美期扯到咁
今晚應該都會扯扯上去掛
晏啲再睇下點

係好撚慢呀屌

每日執幾百填返之前蝕個d

要計翻高低水好似，熊8點1格，牛12點

咁耐都未升番千跌前個位

有聽我講嘅又然 個個都然 係得我豬

期貨高低水？

嗯，高低水好似因為除淨，內銀個個月仲低水得多
我無記錯既話

琴日隻牛升20幾點先有一格

頭肩頂

仲話咩五窮六絕七翻身 五月想窮都難

牛過lunch?

5窮係淡友窮

hold到收市，3點半先諗

回返d 俾我入得唔得阿

唔得唔可以再俾法巴隻熊贏

可以，回到235

十點幾果陣無入？

今晚出飛龍原來
6點後都係唔好玩住

十點幾我坐小巴我勁想止蝕穿左dl

今日熊過 搏美股跌到瀨屎

咩嘢飛龍？

美股仲點會跌

最近熊賭錢

69329希望頂到個lunch

高水250仲點會跌

如果今晚有極熊嘅咪玩幾百蚊囉

做好慘過做雞

十
抗牛英雄
熊軍老虎哥烈士英靈殿
熊軍眾將士永遠的精神領袖

永垂不朽，浩然正氣
日月同輝，天地共存

\|/

今個月已經豬左7k 大家努力賺 我就放棄啦

根據我以往呢兩個月嘅經驗，通常8:30出完就會升到冚家富貴

安爺

上星期跌喎但

又整得幾靚

我都係鳩up下炸

例外

今日賺唔少啦 又牛過又極熊

越差越升 次次都係咁

豬下豬下就豬哂 我今次又仆街了

所以我其實等緊佢回再買上

你今日又有玩？

新手想問下究竟牛熊升跌係睇恆指定期貨

今早入熊走左轉執到錢，飲水思源即刻搬返個壇出黎上香比老虎哥烈士，多謝佢在天之靈保佑

無啦 只睇唔買 豬哂啦 食緊麥皮啦

YouTube search 牛熊教學

跟左安爺指示所以執左d夠食幾餐飯姐

日日都牛過lunch就贏錢 邊有可能咁多free money
我口水安建議今日贏左嘅人試下用profit買2手極熊 可能會有意外收穫

睇美股的

財演

我一日食兩餐炸好耐無食過肉

但我早餐都無錢食

琴日有無牛

坐緊張期翻左家鄉囉
另外揸左幾十手7200

我都係中意一邊7200/7500
一邊睇期
etf 可以坐下都ok

root！

港女個走勢咁似尋晚dj個走勢

諗住幾時走張期

侵侵好似話未來一兩個星期會出黎講野 但日子好似未定佢想連任拎選票好大機會想搞9中國 我怕遲d又會大跌一波

仲未走？執左先啦

唔夠膽過lunch

7200同7500喺上落市會俾人食價，唔著數。

唔走住 走左入唔返

我唔係長揸㗎
通常即日/隔日

做乜連你都跟埋我

升跌睇期貨，打把位睇現貨

準！

安爺，今日lunch前點部署？

單邊到好似美國咁就話即

咁我寧願買隻牛

豬到收左手喇 巴打呢個禮拜點呀

劉學淆晒底

#96

69329 死唔去 必有後褔

渣架

但買牛冇得坐
好撚驚
我玩牛熊輸左成7k
雖然都係profit
但都肉痛

收到！

仲有600點未追番。而家收住工先

乜係profit？

牛過lunch 啦

p! r ! o! f ! i ! t!

加油我努力返工算

美期又大棍㗎啦一陣

我仲有400點

1 2手好喇 豬左我唔負責架

過lunch有冇轉機

大棍上

我邊有可能咁準 你估我麵麵咩

50天線壓住，中美傾電話都升唔破，造淡

尋晚幾多人靠你搵食呀
安神

麵麵琴日話熊

麵神話未跌完

恆指企實左242 下午點都應該升上去

邊幾隻妖股 擋住恒指升

下晝穿返落241
星期五實有人走鬼

仲要keep住高水 無奶油唔博牛

平時姐
美期扯到咁
傻嘅都識買升啦

好大風險

收到安爺

琴日lunch 跟左無走今朝走
一於今日lunch 跟熊下星期一走

但係我就食穀種

信念唔夠

今日先企穩240 241 242 級級上 真係唔好博極熊

咁你買遠熊穩陣d喎

最近牛有2隻瑞字頭

唔係信念唔敢 係我真係逢賭必輸

跟！

試下入兩手極熊試下運
子言巴強運都跟左你

你啲牛走左喇？

已跟安爺指示

你地唔好亂咁黎呀 有profit先好咁做呀

你7200都即日隔日放即

我都係兩手

本谷又一面神

下午如果轉燈 我一個月唔扑野

我都想買 但我無錢

信念唔夠強大

跟

留名等一點

未呀

strong hold！

今日一定升硬 到頂點收市

對沖之鬼 公字都係你贏

諗起尋日架牛船

安船長

冇左廿六格

未出發已經入緊水

我指你試下
我無入熊呀

入手到e架冇左45格

12點miki無棍既

轉燈我自含呀

原來你係想我買你對家

同琴日一樣，覺得會回少少

轉到燈我幫你含又點話

話明Miki, 點會有棍

我牛左好多日
即係我見你有睇法應該試下
我唔會當人燈咁仆街 除左媽咪麵

安爺日日比指示袋錢落你地袋咁都唔識跟既就抵輸錢啦

平時好準時12點有棍架喎

琴日咪無囉

下午轉燈我今晚去維園單手倒立含

冇阿set 左價入唔到
又做野 我追價入

期待大戶mon緊Po 嘅話麻煩下午推一推落去

thx ching
試下玩先

口爆ok?

............

香港人真係好撚多有錢人

遲來的棍

下星期騰訊出業績前只升不跌 呢幾日好友可以大膽d加注 睇250

升夠啦今日 係時間回一回

邊隻牛

咁不如買期啦做咩要俾人食

以為你跟安巴入熊
心諗又牛又熊咩玩法

都話兩邊都有買呀

仆街美期棍落十點

老豆買2382又賺錢

隻隻股票升 恒指唔多升 咩玩法

更新：20點

所以話你都係買
點解唔淨買期算
要買埋etf 俾人食

24250就平倉過

升二百幾都叫無升

下晝回返啲比我買近牛啦

跟腩清搵食

分散風險

腩清gel兩下咪回囉

幫幫手
無位入而家

美期 同 恒指 正常差 300-600點 （恒指高個美期） 今日美期直情追到恒指 所以升二百 太少 唔知有咩妖股 擋住

睇得少? 美期2試過高過恆指好幾次

琴晚港女自插到傻

極牛有咁近買咁近

收市先睇

但你唔係都係買同一邊既咩
點分散

真，今日過夜係咁玩

最近都23800都50點我搏車落黎打對家

屌星期一 千跌個時 隻過夜牛係唔洗死
但都唔值錢
計落仲輸多過買近小小既打靶牛

我期係炒DT 嘅平時
依兩日on9先係咁坐

極熊

熊b 死了

就死

700又黎料

仲有2蚊

搞咩

我平時都係dt 多
反而如果呢2日-1我就真係唔敢坐
反而係覺得+1有得坐先博下

69329 差20 點仲賣緊0.017

原來升左成10蚊 我琴日走左qq牛

又開閪價今早呢隻熊仔差20幾點佢係0.01

棍落！！跟安爺又執錢

同感，我唔怕佢升，最怕我-1佢升，相反我+1佢跌我又唔怕。

唔想比人賺咁多

安爺，今晚係咪要熊過weekend?

下星期就變遠熊

一gel就棍落

如果揸緊個隻熊今日無打靶就唔差左過埋夜啦

腩清未gel，佢gel親都坐底50點落

收到！！！

隻熊可以炒3轉

幾時先爆上呀

我都想243我走啦

所以想佢回比我買

700熊！集氣

真係行range，fat fat

屌你
貴到
點博

㩒入美期到睇大大棍落
點知睇真啲一棍得幾點

藝高人膽大

法巴開親閪價都會打靶

同全中國既錢鬥氣

最死我入得一轉

差10點0.014

快啲走喇熊b

要打

熊b

今晚出non-farm payroll

陣間應該會一大棍穿50天線

冇Brake

DH仲未到

出咩數據都係升
好想睇班牛幾時死

啪咗

打左，我留意左好多次，法巴一開閪價就會打靶

真係到243

等到252再諗啦

又可以熊了

港期同美期一樣升跌

我收市食左佢未得

61710法巴243極熊bb

熊巴話21000再上水睇嚟有排唔洗見佢

痴線次次放完QQ 牛
佢都可以係咁升 咁撚好野

對唔住咁多位

又黎

平左倉
等回番再買上

我琴日隻60949升左60格

食得走人

轉頭夾落夾死你班傻牛

爭千三蚊就回本喇！！！！

比個靚no.你69095

我lunch前排0.018入唔到

好快變爭2600

準備千升啦

應承左女朋友唔再買牛熊

我平曬倉喇
睇定啲先

一齊做淡友食大淡牛啦

我個隻今日80格
但我食唔足
同買高左

千升千升yoyoyo

唔敢沽了
寧願等佢回再買上都唔沽

贏錢用d 錢 塞住佢把口

快升 升多d 升返星期一跌既量

升啦 邊個做主席都冇所謂

話說我隻62708神牛幾時走好
0.022@三手

有冇牛靚number

準

我淨係牛熊輸到仆街
心態差

你班廢淡仲有幾個鐘走佬
星期一裂口上就食哂上面啲熊
牛gel

唔好咁 我未走架

啱呀，而家上就大把位，沽真係唔敢坐

一gel就回，又有特價牛

Oh shit........

腩清gel 多幾張啦
一張點夠

升返上去再跌過

你到底有幾多張

準備回了

仲有好多

條50天扮哂大阻力屌

紙閘屌穿佢啦

243真係等死

屌唔穿喎屌幾次都屌唔到

Po 乜城城

平倉平得靚

腩清唔gel既話應該穿鳩左

跌番50點比我再j過ok?

一陣你後悔啦

好！

我會再入啦
今晚一定升到仆街

69095 10倍發達神熊

61710法巴243熊開緊閪價，咁應該上到243

你唔好呀

屌唔穿就落番去先啦
乜撚喺度搞住曬
一陣先再上啦

miki係咁扯只係為左今晚唔好跌得太肉酸

似草力準備千升

其實腩清係咪大戶，曲線提水。

3點隨時一棍毆上去

走左仲想入翻諗太多

曲線叫人唔好買 佛心公司

根！

唔賭了

棍落

升啦唔該

夾淡 美期經常係咁

唔知點解 我都係覺得要熊 我係咪傻淡

係要迫我

唔緊要收市我都想

升返個double先打靶

仆街囉，下星期一又千跌都似

今日唔牛過都唔熊過啦
雖然上星期三都係咁講
之後就

腩清又gel又出貢品熊

內會好似仲精彩

星期一同你玩千跌

呢啲時候賭細注近熊，好過你平日DT反手反手又反手啦。

一口裂口殺曬傻牛

佢地有佢地打，股市有股市升

又+1

回一回氣準備千升

Gun

以後都唔反喇 發覺自己缺點就係無耐性

走埋隻62708神牛先，600蚊變1900蚊算係咁，今日收工

我覺得唔洗邊到跌低邊到起返身啦
牛熊唔得咪轉其他

跌緊喇

衣家學緊美股

我跟你指示買咋安爺

又入得靚
終於番黎喇

是但汁隻大野坐下都有so 啦

今晚諗住吉定點

我會吉囉
寧願賺少都唔好蝕

等尾市細注熊仔過weekend，都係跟你指示

62858 熊 可能搏下

miss左tsla特價
衣家搏今晚千跌

如果仲有極熊我可能會買一手

求tesla番去700樓下

FED係到跌500都好難，真心唔好同FED作對

就死仲咁貴

叫elon出多幾次twitter就得

希望有極熊買一手輸左都唔痛

上呀屌佢老母！！！

越出越高

咁貴

唉吔，熊bm死了

50天又扮嘢
屌！！！
全連登一齊掃貨

我700都狗衝了上次700完2日就780

今次仲唔插到落 22000

佛心法巴提晒水，243熊隨時打靶

掛高3格243走

屌我500尾放左
宜家d 科技股都上返黎咁制 都冇咩位入

唉吔，熊b又番生了

搵隻優質入 都好賺
Tsla都真係太貴

fatfat

死唔去
屌唔穿50天

見d人玩美股係炒每日波幅 咁都有肉食咩

乜野價黎

買得大咪有
好似多數人玩option

呢排逢星期一都跌

有無好介紹 msft？但好似已經爆上左一浸咁

Msft都好野嚟
呢排應該apple/disney啦

前日16放咗oxy，尋日見佢去番13.x想買

買股 買option 都有肉食啦

有

正股一晚都10%上落

我琴晚睇已經13.9x 成14蚊又覺得有d貴

DISNEY咪又係旅遊股

但佢地對我黎講有d貴
我8仔account得返1000usd

Oxy你想快就唔好入 分分鐘坐幾個月

disney 好似真係靚價

當佢係牛證咁玩，觀感就fit曬。

上海重開首日飛賣晒
應該就到香港重開

留意下tsla bynd

千升千升

bynd升得好急 驚一入就直插

喺50天到磨係有咩啟示？

你地d千升真係升先叫大佬

訓醒未

388我沽左2日仲未走

太多好友 唔通大戶比你賺哂咩

回緊啦 唔入

個底好實 大機會美股好快新高 FAANG 準備全部破頂

話左好倉都仲有人做雞

美期
我低估左佢

磨50天線悶撚到 3點半再睇

3點坐穩

唉屌仆街又回

佢想hit我個止賺唔好呀

希望妹到3點55 到時就用百幾蚊搏下熊仔

食飯埋個單冇睇一陣就直插

出城城圖個下就無升過

24230買左十手69329可以執翻幾多

重點係腩清有貢品熊係倉到

姐係幾錢買入

均價0.0176

變遠熊

167

又妹

賺緊啦

咪因為你

腩清你放過隻貢品熊啦

隻熊又賺喇喎

認真咩 打靶都有得賺

棍落

撐安巴

熊軍會戰勝歸來

睇錯 以為69095

咁樣我一世都放唔到隻牛

係咪要跌

QQ熊點睇

fat fat 咁就50蚊

差唔多，$419有阻力

利申：鳩up

睇下點樣計骨

掂一掂243啦

買佢唔過420！

唉吔，牛得！

震緊啊 靜啦

綜合各方分析
腩巴貼一手熊
麵睇升（好似）
qq差唔多到420

大家點睇

我點都等埋3傻仆街

QQ熊有賺了

等轉燈個巴打止蝕未

我都想入牛 但係呢個位真係好難入

入左可能要過夜

法x安xx？

真係好撚勁
我都冇估到納dee 琴日又可以上返9000

大家係咪唔記得上星期個個睇升結果跌1000呀？

納d話呢無事發生過，無肺炎

無啦
24140 走哂
頭先24260 沽左睇下有無得玩
0 點stop loss

今晚美股真係無乜可能升200幾
4點準時棍落
睇上應該下星期先入牛

上星期邊個睇升
四五美股跌到咁

科技股好似平行時空咁

上星期跳咗今個星期唔會跌啦

點解咁大信心？

星期三好多人人牛過搏殺埋250

因為星期一例趺
星期一唔趺又點有升旗易

兩會同埋侵侵擺明打咀炮
收關稅佢自己都玩完

牛軍星期一低位入啦
今晚風險大呀

長假加月尾
今次唔同啦 掛

我囉，結果俾人打撚咗囉

可能佢本身就唔想連任

屌無取消賣左牛，我屌

沽暫時都無得搞
走左佢算

我都死咗20手

如果星期四係有市250 應該真係88左

一陣就偷笑

如果我無玩過牛熊...

港交所235見都似

嗰日我了解到ig嘅重要性

買定離手

美期落返200先考慮入手過週末

屌嗱星
睇少一陣又唔見幾十點

無啦

點解65357 咁撚平中銀派錢
牛過

期指跌，現貨唔跟
係咪利好現象？

小心牛過完你先係派錢個個

你轉左熊軍 係咪利淡現象

想問熊擺過夜係咪會蝕好多價

琴日大户好似平期，我講下姐

入熊軍會蝕100%

點解？

比佢震走左

我qq牛put恆指

睇死一陣又一棍打上去，大戶可恥

QQ 又考驗420關口
入少少qq 熊即日走先

係咩現象

發生咩事

我都震走 痴撚線㗎

股joy
人踩人啦 快d走

牛散水了

牛軍啱啱唔係好串咩

佢hi 1 hi 我個stop loss 就跌
頂佢個肺
好在都唔駛輸

正呀 落多50點就入牛

棍落番家鄉

腩清隻貢品熊發威

痴撚左線？

miki bb回100 港女回150

係咪買單

有冇醒目仔沽左

仲有4萬張未平
睇黎準備夾一邊
睇路

震走完我又即刻買番

又有位入牛

另一邊變左貢品

點夾？

沽左啦24256

醒目

一樣

都唔係第一次

242鐵頂!

琴日夜晚期未1直跌既，應該平倉

所以今朝開市前set個價位走到，都感恩。
連期指大戶都減倉唔賭，我哋啲傻散唔衝出去受死啦

佢賺夠就撚其他牛
身在牛營心在熊

我隻69095未靶 有冇機會比我捱到今晚過夜

有！ 發達靠佢

屌咩，走咗先黎跌
又食少10格

第2次買定離手

屌，比老細叫咗去講兩句插果下無得買

三點就應該分勝負了

gel多次頭就得

信念揸得唔夠緊 原本輸突 賺返少少就走咗

想搏少少熊

腩巴好準 計到dh已出就貼城城俾指示

隻熊咁貴 唔買過夜lu

放棄我

我都係，走咗賺五百，唔走賺五千，屌佢

永遠支持腩巴

今日高處 下星期低處

啲老細真係好仆街
一打比我就暴跌
嚇到我即刻攞耳筒出嚟

會再回嘅

因為我無錢姐 今晚一定熊過 之後美股特價

見到牛牛圈屌緊瓊子越權，攪到跳水

係咪連登仔嚟

熊gel

少少地qq 熊賺幾百蚊
玩qq 牛熊佛系d

我對唔住買左69329嘅手足

你又搭沈船

咁似琴日老美張圖
唔通3點之後...

本身坐緊7格 呢家執返300蚊走了

牛軍最後逃生門

我沽左

但如果保守d買左69095嘅就贏錢

發現咗屌唔穿50天線嘅原因

熊船開始重

其他股升完 700又跌返 當其他股支持唔住 700又升返

Becoz of u

嬌嬌離婚

對唔住 69095 賺少少就走左了 跳船 3:50分先再睇下點

玩qq 仲好

我都發現左

唔知做d乜好

你發現咗咩，下次等我地小心啲

你終於發現托沽

咁5仔同388係做咩

上上落落，係就落多啲比我買平近牛

散貨

你贏緊，我唔敢牛過

妹幾耐

就係唔好gel同唔好買貢品熊呀

頭先嗰一棍我又輸左一百點

佢理9得你

俾指示牛軍走咋
唔明就算

撐安巴，唔怕

你唔係話平左咩

話説我個倉有2隻一手熊
我係熊軍呀屌

冇晒平熊

佢回左我又買左上
賺廿點唔放
一棍落左我一百點我屌

但熊太貴了 要成差唔多三百蚊
我精神上支持熊軍！

跟安爺搵食瘋狂執錢

全日橫行 好撚悶 陰d陰d輸少少

420 QQ熊今日啪定下星期啪呢

下星期好啲

Y

得你地贏

落場玩啦安爺

贏好少

唔得呀 真係唔得呀

好似過lunch唔準 但過夜暫時都準

試下手感啦

你落場玩就會開始燈

好想贏錢

我係咪可以收錢開個tg signal

但熊呢個位唔值

主要係我定力唔夠 贏少少就走 然後又好易比人震走

等下個星期算好悶

哩個po 真係平行時空黎

如果信念牛就贏咗啦你

隻牛唔識郁 想走

因為今晚先來料

我經唔起風浪

有無人今日見過蘿莉巴

買咗近牛等下星期
提提大家唔好坐期過大裂口錯邊就仆街

應該陪緊50路

食左隻熊未

好搵過牛熊

我揾左隻好近既牛24000

有咩

有，不過瑞字

係啱，啱啱見到

係喎

熊定牛

股市同現實都係平行時空

局住又要牛過

升啦唔該

熊過夜 我買既係信念

g持

認真熊過
有飛龍就算唔大跌都唔會升到打靶掛

收市5手賭下錢

美期

買遠少少25000囉 就算裂口打靶都大把人陪你 個心無咁痛

25000真係
有冇人由熔斷坐到今日?

g 持，大家同船，唔怕

2382好多熊

係就極熊過啦大裂口痛死

未係等佢地幫你止蝕

根！開咗張LP230，學吓嘢先。

隻牛30點一格點睇

200蚊就有熊 好想買呀

手賤又蝕番三百蚊
忍手空倉真係要學

想腳指都無埋？

信念

好彩頭先走鳩左

忍緊 目標係今晚入優質美股

跟安爺熊過

放牛空倉
磨住條線唔識買

今晚非農同整體失業率，升幾多好

下一個660變1900嘅例子

69625

升返哂好彩隻牛買得早

1:20000我比多少少買69095仲好啦

升乜鳩

嘩屌ao都殺埋你喎

我隻熊又貴左

兩隻都有睇 諗緊邊隻好

我隻熊贏緊不如走

升完熊貴左咩玩法
我隻牛210 同250 升左一格

熊放唔到

點解D熊會跟恒指一齊升

其實差唔多 因為一高開全部都要死 所以69095最抵 平d

恆指升 牛升 熊升
WTF?

多人搶

幾多手？ 留一兩手囉

我買得5手贏緊5格

放一手食下花生 輸都唔痛

信念5手姐賭賭佢

我都好想買

搶貴哂

今日成功忍手 開心過贏錢

收市買隻熊過，賭大細

QQ呢一棍 唔通為千跌做準備？

空空哈

星期六巴我番黎熊軍喇
24120沽左

買左廿手69095 三日profit all in 信船長

叻仔

邊個叫你all in

唔過夜 3點前走

見到非農唔對路都已經要走

又要moon 實

set止蝕之後熄mon

依家係止賺

今日大船係熊?

今日跑輸恆指㖭

收市美期無急插,有少少奇怪

琴晚瞓前唔記得set買入
結果期貨真係到咗我想買個價
今朝起身勁揼春

衣家set止蝕做平走先 贏100點就set20-50點止賺

食左先
60 點美期沽
唔多肯跌咁

跌左咁多都話唔肯跌

巴打係玩ig定咩

又g 左

同想像中唔同，穿阻力位無大棍，咁好易咬番轉頭
加上個大trend 係上今晚又飛龍收左錢再諗

Ig

盤感

聽人講計埋手續費一買就先輸30點？

做乜個期係咁頂?

好似話weekend 先係

一點係咪10蚊

快啲跌啦！！！

未正式交易時段就係

3.x 點 only ，你當4 點 dow IG

可以玩澳元，可以5蚊

國泰重組會唔會跌

升

美期跌到咁

會升 睇母公司太古

24100/24200 個阻力大到，次次都附近回頭

點解港女唔識郁

唔係
30點我估你講恒指
30 點點差係non trading hour
正常trading hour 應該係7點咁上下
道指gei 話
香港時間朝早5點，好似3點後3 點
9:30 道指開巿2點

最好賣盤啦，仲升得多，呀爺不知幾想接

thanks for sharing

做乜鳩死lur 住24120

就穿240

死魚

太古今日有異動
自己稔啦

下星期一千跌

重回熊軍未

點解我down唔到ig個app 係咪海外down唔到
想開個模擬廠都唔得

唔千跌都無所謂 跌500都收貨
今日前3日既profit

已沽

大家
收左市喇
可唔可以關注下立法會
你餵鯨真係賤撚到

點解佢有權坐返個主席位?
得佢一個選主席但未選又邊返主席
想點呀？

AppStore uk

今晚上埋243 下星期250

Cls 佢話自己係就係
完全無野去制衡

球證旁證足協協全部都係佢嘅人

姐係唔洗選啦 咁洗撚要個制度呀
反正個制都壞既 禁唔禁都一撚樣

然後是9但趕走其他人再表決通過，肯L 定係咁

傳緊ka 執粒

入左2382熊
願主保佑

ka係咩

港龍？

Dragon air

可能 佢開cathay express
或者變廉航

咁其實有uo 又真係未必要ka
應該將佢拆件放入cx uo

黑天鵝

今個星期cls
我星期一輸到個account 得番47 蚊美金
用個47 蚊all in 夜期恒指沽食左300 幾點執番80蚊美金，一 路炒番上來而家個account 去番870 蚊

幾時可以跟你搵食

叻就唔會星期一裂口輸哂d 錢啦

叻先可以用47蚊贏返到870蚊
個到幾多倍

Ig幾百蚊就入到期

最主要係我今朝大注買美期上食左160 點
個度已經320 蚊

Ig 仲有樣好 cls gei 野
佢有得玩動物仔，個打把位你自己set
可以自制極限動物
最近可以set 到40 點打把
正常美期買一張美金要120 蚊margin，
你開極限動物可以用40 點stop loss 開夠3 張

47蚊搏到320蚊都幾抵屌
但1點20蚊 咁係咪2點就止蝕

我食完個注恒指沽，執左80 蚊，有120 蚊但咁唔夠錢開一張美金道指
我走去開左張極道指牛
因為淨係要40 蚊

下星期試下玩下紙倉先

夜期棍升

因住tsla ceo又9up自制黑天鵝

自製動物最好玩，食正大棍就fatfat

8點半之後可能升得仲大棍

同樣地輸都好易

最好係咁啦

點解會咁㗎

真

我地下星期一等數錢

話左250完成反彈 就係唔信

連登大船
牛過
熊過

又夾淡

反手丫喇

夾完就係千跌來臨

你又轉左淡？

沽佢落去

轉左

點解要咁反智不過我都係需要驗腦嘅淡

痴線佬又開post

腩巴上次開po係星期一跌1千點

唔係反智啦
淡友今晚唔洗做雞

琴晚夜期落今日個市升
今日夜期升代表咩

聽日冇市

8點半會唔會走唔切

依家咁都仲有得升

8點半會唔會無反應...

今晚8點半之後再睇

應該上落一陣先爆

捐612未呀大家

但夜期仲係升緊wor

等埋9:30 都未遲

你仲有貨?咁搏?

9點半千升左啦

咁就由佢
呢d 時間好難玩唔玩都無所謂

無期，近牛

翻左17倍
hell 巴可唔可以跟你搵食

咁過癮

想問Ig玩期輸突左係唔係都要補

都話星期一個裂口差d total loss

好chi sin ga
但同時又好好用
當你唔夠錢開trade 就要用佢

我就係貪呢樣開ig

20蚊玩美期

將軍今日汁左幾多個

今晚上246

無咁我都炒唔番上來
個注極限執左150 蚊美金
咁先夠錢再炒

唔洗保證金咁正

過夜最好
不過ig個數唔知點計

要唔要開戶
俾條link u
大家都有100usd

47 蚊個注我用極限開左3 張沽，得一百點守

就係咁用架咋嘛

我好似巳經開左 入面咩錢都冇

demo only??

無錯，你玩us100 個d 因為基數細可以再誇張d
我買完3張用左46 蚊margin 得番1蚊係account

收左佢電郵 話開左真實帳戶
但正常開戶唔係要入舊錢先算正式咩

未俾正式資料就得

美期個V靚到

幾點飛龍在天

真係V

象徵住淡友嘅滅亡

開盡到冇現金
一升小小應該就俾佢斬倉

請問今日廢淡又輸幾多？

安巴呢？

美國今日完成埋個頭肩頂會唔會落返黎

我記得3月個陣你豬到負左數

Yes

港期宜幾日都長期低水但個市又升係發生咩事

除淨呀

一直車落去到8點半再1直線咁直落

除淨個個月大概低水120 慢慢就會變返正常

明白

大家今晚賺到既錢捐部份去612吧

今晚全捐 放心

我都想捐呀 不過今日哂死左

各位淡友 Are you ready

跌佢老尾

返工呀

今日跌硬

星期一牛軍血流成河

thanks 安巴

Brrrrrrrrrrr

一陣收工希望見到熔斷

仲有半個鐘

全世界都等佢跌，肯定升到仆街

等陣唔知睇唔睇到live

想買張期

飛龍set到16%咁高一定好過預期啦

philip仔講野既tone邊係咁呀

如果星期一熊軍又贏 有無人可以用我ig referal比我乞少少錢

好緊張

有冇人知ig信用卡入錢大貓張red卡食唔食到4%食到我就轉red卡入

唔得，得0.4%

咁冇野了唔該

係咪都升架啦

here支持安爺
幫屋企人開個acc再trade幾轉黎支持你

上個星期好過預期好似係跌

上星期麵條仔睇好呀

唔記得佢睇升

熊軍準備

今晚求下你開工

叫佢改名做FED印錢機嫁啦，日日開足工

吓又跟升唔跟跌？？

好chok

唔好老屈老母面 個日係升左500點

車落去

其實疫情相關概念已經炒完
最新炒緊trade deal所以話知佢100%失業率都係升

有FED係到咩消息都係升嫁啦

睇個泡幾時爆！

其實大戶係咪應該已經收到料？

但好似無乜卡有

計我話最大嘅FED係連燈
根本fed都冇出手

啱啱想講

放榜咁

1000

食粥食飯睇依下

奧巴馬年代已經成日見分析話爆

收淡友皮

話閪左升嫁啦

大棍

好彩set 左止蝕

屌

又食100點

信念唔夠走淨5手

淡友仆街了

鑊鑊出數據都九成升，呀婆都識玩啦

仆你個街一嘢抽咁高再回咁多

失業率只係14.7 好過預期 牛 下次預50 只要好過預期就牛 我老母都識玩

好過預期

其實都on9, 14.7 都好撚嚴重

FED: 總之升

好消息出貨啦開市

仆街仔
hit 我止蝕然後急回
你老母臭閪

就回返晒

同老母開心食個飯
冇玩飛龍指數
想問下 熊軍係咪可以出黎啦?

唔公平要搵林鄭幫我向美國上訴

你識唔撚識㗎 好過預期呀 點會唔牛

個數據有time lag, 最新係20%+

收手啦

是但啦 星期一先算

打完j了 淡友可以入場 接管返個場

大大棍上 陰住陰住又回到最初的起點

屌咩
真係好撚嬲喎
咁就輸左15點

等睇暴跌

千升！

千升

仲有 5% temporarily unemployed?

懲罰你信念唔夠

多謝FED又執餐飯錢

等睇下個月非農數據

set 左止蝕呀倒輸15點

好好地做咩轉熊

on9囉 英雄主意囉

唔好玩既

老美出數據仲做淡同fed作對

熊b死了揮手區

唔睇lu，侵救命呀

咁下次咪預50 好過預期就會牛

熊仔唔好反手call，隨時左一巴右一巴

場波一日未踢完都唔會認輸!
侵侵出黎講下野得唔得

個世界癲到14.7%失業率係好消息

熊熊哈

熊軍暫時退守 計劃9點半反攻

唔好gel 住呀

呢個好似有用 推呢個

牛軍 約定agent 星期一去睇樓

收到風今晚dj試上243-244，淡友睇路

個個都失業炒股點會唔好

升完100點就好似無咩力水

個個係到gel 輸曬啦開心啦

開put囉

put美期似攞命博 隨時夾到仆街

梗係有預感美股今晚會半夜插返落黎

熊軍預感

麵神睇跌，即係代表咩

千升

腩巴星期一睇幾多？

插緊嚕 戴好安全套

打靶啦仲坐

唔行gei ?
仲以為會爆邊

又引淡

壓佢落去

打得好勁
睇下佢穿唔穿24100

恆指星期一見232

唔睇了 星期一見

殺熊

仲有力上，睇下會唔會試上243-244

衝穿246

星期一月供棍

升緊400

夜期終於高水

美期都冇旭過 夜期做乜鳩？

成班傻熊跟風呀拿
輸死你地呀

放左半個鐘 走唔切

死左5隻熊bb

好好地繼續牛咪仲好...做乜反手...

我係咪on9?

今日仲諗住追剩千三就回本
依家又輸番去
輸緊三千七

話左星期五上243 仲做淡友
下星期上埋250

星期一千升

put 左 .......... dow ，都唔知好彩定唔好彩，夜d 唔知dow 會唔會爆上

蝕撚到我驚

你幾時轉做牛軍架

淡淡不願面對

牛熊都有

熊bsl..

遠牛近熊

一直無轉，恥笑學人玩轉角既死傻牛

又笑鳩我

呢句講撚左個幾月 就黎2個月

美期都未完 未知既

預期改到高一高，之後個數好過預期，升！

啱啱張沽輸左110點

今次集天時地利人和

今日現貨撻Q上唔到

輸突

冇set 止蝕去左打機

真係好搞笑 明明由武肺大爆發到依家死親都係淡友 但唔知點解佢地越輸越要淡 點極唔化
不過日日都可以入黎撚下傻淡又幾好

換個諗法，好過put左納dee

對唔住

咁抵輸啦

的確上243喎

佢兩邊都有嫁喎，佢呢排都call開納dee

依鋪機打左一千蚊

笑死我
不過就算高過預期都係升嫁啦

一千蚊買教訓都抵既

我d bb熊呀

打咩機

而家239呀清

呢次真係點gel都得
牛gel

真心，dj你call佢就算夾你忍痛唔走都實返到家鄉
有FED係到做淡慘過做雞100倍

腩清唔好gel

唔好gel住呀出事架 美期畫緊雙頂

飛機

又四連

好在無call係手

買左牛, 但係美國升乜撚呀屌你老母

你問下fed點解升

FED Warning

唔好咁開心住 上星期嘅教訓好重

brrrrrr

唔玩啦屌100點區間
今晚訓個好覺

真，岩岩出數據食完個100點棍都冇玩
佢上到243再算

唔撚玩喇今晚真係
夜期真係on99
星期一再見

買牛日日賺
買熊日日喊

冇睇一陣 港女做咩自high